夜已深！幫大家整wallpaper！

留低句子幫大家整電話wallpaper
上個post其中幾張幫人整既wallpaper

想要多d wallpaper可以去舊post拎
上次有好多人問 今次係到答埋
原圖係pinterest搵, 我用photoshop整

英文句子會整得好d
我整到4點就收皮啦大家留句子啦我盡量整
整得差唔好屌

或在同伴新婚的盛宴
惶惑地等待你出現

Everything you've ever wanted is on the other side of fear

薯片

im lost

順其自然

Thxxxxxx巴打

整多句中文得唔得
淡淡交會過 各不留下印

每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現
想個feel sad 啲既
唔該曬

唔洗字 但想要星空background

No matter how hard it is, just keep trying, because you only fail when you stop trying.

life is a game

若問世界誰無雙
定是答妳從無雙

活在當下
唔該巴打

In the end we only regret the chances we didn't take

辛苦哂巴打

Gym is my life.

just an ordinary you see everyday

your face. your fate

Falls seven times, stand up eight.
麻煩巴打

我根本沒可能 擁有你

I am not weird i'm limited edition

dont care
thx

Imperfect.

Life in technicolor
唔該

Everything will be alright
Tomorrow will be fine

No one give a shit

We will stay forever this way
唔該哂巴打

Thanks 巴打

All those fairytales are full of shit

Thanks 樓豬

Procrastination
Thank you 巴打

希望你鍾意

I wanna grow old with you

1.If I had one wish , I wish you back
2.Let the rain wash away , all the pain of yesterday

依兩句唔該巴打 如果可以偏迷幻風就好

Live Without Secret
麻煩巴打

1.Your love was handmade for somebody like me
2.或許我根本不屬於這裡 早就該離去
謝謝巴打

莫道你在選擇人
人亦能選擇你

Don't be afraid. You can do it.

別再後悔

Look into my eyes, you will see what you mean to me

Variety is the spice of life
唔該巴打

遠離癲倒夢想

Thanks a lot!巴打

Too young to die
Too drunk to live
唔該巴打

I'm in love with the shape of you
We push and pull like a magnet do

麻煩巴打

surrender
or
death

唔該巴打

JUST DO IT
唔該巴打

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

Life is a balance of holding on and letting go

勿忘初衷
唔該巴打

You are stronger than you know
Need to know that you're mine
唔該ching

Baby steps to giant strides

Love yourself

感激巴打

不打擾是我最後給的溫柔

To live as a monster, or to die as a good man

失之我命 得之我幸

All in or nothing

能夠走進你的世界 那怕只得一秒鐘

Work hard in silence,
let success make the noise

此心安處是吾鄉

最好係有啲城門河畔萬家燈火嘅feel 香港夜景都ok

"Once you go black, you never go back."

希望巴打用黑咖啡，唔好用黑人做背景

即使滿身是傷 還是要繼續前進
Thx 巴打

Try your best
God will do the rest

其實我們很熟

歌詞黎，關於前度的

難道我可以扭轉宿命重遇你一次
難道故事終結早已注定沒法制止

Thanks

只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘這段憶記
唔該巴打

莫失，莫忘。

Thanks

若有天梯只想繼續爬

Thanks 巴打

Why is everything so heavy

tonight will pass us by
as we're breathing in this moonlit air

Thanks

start all over again 唔該巴打

那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 沒有你和我
Thanks 巴打

遺憾歲月總停不了

Thanks

巴打我想用落lock screen，麻煩啲字唔好遮左個時間

How can I move on, when i'm still in love with you

唔該巴打

遊樂人間 活得好 談何容易？
打直嘅，唔該巴打

JUST DO IT

欲無後悔須修己
各有前因莫羡人

thanks 巴打

Haste makes waste.

You light up my life.
謝巴打

若感動過 若燦爛過 並不枉過。
Thanks巴打

盡力了

never pick up the phone.

睜開雙眼做場夢

My heart are radio,and turn me up when you feel low

跪求

另外想要多幅

Hope 1。10
Dead 5。14

"No regrets"
想嗰feel開心同正面啲
謝巴打

What goes around comes around

我想整黎紀念我果段五年既感情

Desperado, Why don't you come to your senses?

You gotta face the clouds
to find the silver lining

thanks！

Nothing is ever certain

多謝巴打

每張5分鐘都
整一頁已經差唔多3粒鐘

健身，健心

加油呀巴打

時間就似流水不能倒退
thx巴打

There is no good and evil, there is only power and those too weak to seek it.

Accept your failure and move on

Don't worry,
Be happy.

唔該曬！

This night is darkest just before the dawn.

最好有蝙蝠俠嘅元素，唔該曬巴打

好想食

忠貞地受難 就能成佛嗎

感謝

War. War never changes
加張戰爭廢墟相

世情薄，人情惡，雨送黃昏花易落。

中國古典風 想要lock screen既wallpaper哦

Thanks 巴打

What are you,fuckin' gay?

想你的夜 多希望你能在我身邊

thanks巴打

I'm a creep
I'm a weirdo
I don't belong here.....

thanks

Remember what you deserve

捱到那一天參透佛理
手會鬆燈會滅有限期
唔該巴打

It is all about patience and time
牢騷太盛防腸斷 風物長宜放眼量

唔該巴打

Just a loser..

想整2張

為夢付出瘋狂 為夢受一點傷

球 壇 瘀 血

希望背景關於足球

唔該巴打

共勉之

Stop being stupid ✋🏻

高汁

我為何沒有強項

唔該巴打

你在南方的艷陽里 大雪紛飛
我在北方的寒夜裡 四季如春

唔該巴打

Timing is everything
唔該巴打

喂 頂硬上
謝謝巴打

You are not special. You are not a beautiful or unique snowflake. You're the same decaying organic matter as everything else

貪心啲想要多張
最好係fight club相做背景
求求巴打

Shoot for the moon. Even if you miss, you'll land among the stars.

Thx

Millions saw the apple fall, but Newton was the one who asked why.
加油呀巴打

People come and go

While we're lost, waiting to be found
巴打辛苦了

So if I'm losing a piece of me
Maybe I don't want heaven

The best is yet to come.

Train hard, fight easy

我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天
thx巴打

如懷念也是有它限期
明日我便記不起

Thx巴打

distance of the heart

唔該巴打

誰人能為昨日情過十年後再度遠征

唔該巴打

唔洗客氣

life must go on

Pineapples are in my head

I just want to love you in my own language

And now I'm falling so promise that you'll catch me

唔該巴打

No Excuse

Ignorance is bliss

Courage is not just about being brave, it's about overcoming fear with the power of faith.

Sorry 我想要灰暗d 嘅色 做底
麻煩哂

Once again
唔該巴打

I wanted I had your love
But you let me down

唔該爸打

無憾始於力盡以後

人有腳 所以世界有路
唔該哂巴打

一念隨心
唔該巴打

在自己心中蓋了座花園 把你的一切 都種在這個地點

少壯不努力 老大徒傷悲

You are the apple of my eyes

唔該哂

Arnold Schwarzenegger: Strength does not come from winning. Your struggles develop your strengths. When you go through hardships and decide not to surrender, that is strength.

用嚟提醒自己去操野
thanks 巴打

Don’t try so hard, the best things come when you least expect them to.
thx

歲不寒 無以知松柏
事不難 無以知君子

誰能用眼淚換來幸福

You deserve better

誰人會被拒 誰人作伴侶 難道有規矩
Thanks

世上的另一個我
謝謝

差啲睇唔到個of
好靚

重新開始，就是重蹈覆轍。

希望巴打整到我

齋相無字已經好靚！
我想要"Be competitive!"
希望d相可以用番頭幾張
馬路同車燈夜景呢類城市景🙏🏻
謝謝樓主

Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you

no game no life

像我沒來過 沒去過

我以前既user name轉返先

物競天擇 適者生存

樓主可唔可以俾張城市+光軌無字既圖我做電腦wallpaper
我google過好多都唔靚

1920*1080

fuck my life
thx 巴打

Time heals all wounds

The biggest risk you will ever take, is not taking one at all.

1. In the darkest days, The Lord puts the best people in your life.

2. 因祢是我主，我避難所，我盾牌和詩歌。

Thanks巴打

長澤正美世界第一

還未學會飛 天那麼蔚藍

講少少呢句野ge背景
林宥嘉ge "飛"其中一句歌詞
首歌係講追夢

Nothing is easy

謝

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰
Thx Ching

誰說 太陽會找到月亮

唔該巴打！

the future will not remember
the past does not forget
先感謝巴打

咪咁啦 第二句係歌詞黎，好聽架

站在我的身後 要確保你無愁沒憂

巴打可以自己上pinterest搵

When I Was Your Man

仲間 白底黑字

膽小鬼連幸福都害怕，碰到棉花也能受傷

靚

日常淡泊故事
歷奇冒險飛馳

thx

YOU GET SOMETHING, YOU WILL LOST SOMETHING

唔該巴打

叫我？

好撚靚

我等夜監聽你說多愛我

唔該

We don't need weapons as we are.
好似好難match background不過希望巴打試試佢

也許遺憾和年輕總綁在一起。

唔該巴拉

Enrich yourself

想set做wallpaper提示自己

七転八起

Stay out of the comfort zone

Just keep going toward your road, nothing to worry.

連夢𥚃也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

Thanks 巴打

Life is like riding a bicycle.To keep your balance, you must keep moving.

唔該巴打

I just wanna be part of your symphony. Will you hold me tight and not let go?

挺直唔好寒背！
Thx巴打

沒有你，我甚麼都不是。

thx 巴打

其實一樣意思都得 中文都得
希望有我份...唔該巴打

Another day of sun

格式化

拜託巴打
萬二分感謝

懶惰是原罪！
--------------------
自己唔爭氣 無人幫到你！

Thx 巴打

all that glitters is not gold
多謝巴打

Happiness is your biggest enemy. It weakens you. Puts doubts in your mind. Suddenly you have something to lose.

會唔會太長

麻煩曬巴打

Life is too short to be loved and to love.

thx巴打

Life is learning to be brutally honest with yourself

Thanks 巴打

Dare to dream
Thanks

好鍾意依張
但d字可唔可以移去下面

我個名

緣起緣散均天意

thanks巴打

I hate you I love you
I hate that I love you
唔該哂

Lights will guide you home
Thanks 巴打

我都想要翻個
啲字整落少少可以嗎

Venture outside your comfort zone.
The rewards are worth it.

NVR LOSE DAT FEELIN

麻煩巴打
可不可幫整

「what we think, we become 」

Forever Young

人世間 流浪人歸 亦若回流川

用第三者身份見證
最不可靠是愛情

thanks

句野好長真係好hard 我盡力try左啦

I ask myself
Will you stay with me?

若然時光倒退初戀你之時

唔該巴打

Love is a beautiful pain

辛苦了巴打

活著，開心就好
唔該巴打

I wish I was special
Thanks

Life is a fucking movie

可以幫我整個情侶wallpaper, sweet 就可以，評已正

All endings are beginnings

Don't let your dream be dreams

你若安好 便是晴天

Thanks🙏🏻🙏🏻

唔好意思各位 聽日再幫大家整
我好撚眼訓

For a guy who's just as fast as me,I always seem to be too late.

坐言起行

All in or nothing
唔該哂

Stay busy

thx

Not only must justice be done; it must also be seen to be done.

Thanks巴打，上個post我留左但係排唔到，希望今次得啦

原圖邊度搵？

不是因為開心而笑
因為笑才開心

you have why play me

早睡早起

巴打多謝你

其實post完都覺得會唔會太長 定係淨係要後半句就ok

呢個對我來講好重要，好多時我都會怕做得唔好，甚至乎驚左個樣野，例如而家讀u讀一啲自己冇興趣嘅嘢，見到份notes已經好驚 要同自己講：試吓去睇先啦睇得幾多得幾多，試左先唔好驚，最起碼睇完我已經比琴日既自己有進步，學左一啲新嘅嘢。

你只要肯去嘗試就一定會進步，永遠都唔會失敗只要你仲肯去試，唯一嘅失敗就係當你唔再去作出嘗試

希望呢句說話都幫到巴打你！

who are we?
just a speck of dust within the galaxy

Yesterday You Said Tomorrow

溫書啦柒頭 希望樓主可以令我放低部機去溫書

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

we have come too far.

If you don't give it all you got, you're only cheating yourself.
唔該 巴打

剛剛開始的這美夢將快實現

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎？

唔該哂巴打 想要個background係同酒有關 最好係清酒 同埋真嘅相

不被嘲笑的夢想
沒有實現的價值

I focus on the pain,
the only thing that's real.

Attack The Day

斷了線之後
只剩下回憶

和你分開一百年 捱過今生才遇見
thx ching

幽幽漂泊人去留
暗暗沉舟又載浮
唔該巴打你揀其中一個就ok

Don't think about our sadness
唔該巴打

Life is an adventure. Dare it.

One more time, One more chance

Take my hands,take my whole life too

暴雨難預計仍然自信 衝向前方

For what it's worth I'm sorry for the hurt
I'll be the first to say, "I made my own mistakes"

絲打我上個post都留言 但係排唔到
希望今次有我份

"After all this time？"
"Always."

對話黎 麻煩你

Never say never

Life is very simple
You make choice and don't look back

上次差啲到我

A meaningful silence is always better than meaningless words.

唔該巴打

Time will prove and you will see.

Dont give anything a shit.

Im not looking for somebody with some superhuman gifts

希望巴打可以整埋呀
感激不盡！

Thanks

幫我加幾隻字

Mr. Dumpling

無忘最初的戰意
那滿心衝勁的小子
終於等到有呢啲post

Wherever you are, I always make you smile

if money can't buy happiness then why is it so fabulous

One thing remains
唔該巴打

我有睇過之前個po

酒逢知己千杯少，話不投機半句多。

可一句過
亦可以分開兩張圖 唔該巴打

相好何必曾相識

唔該晒

Don't rush on anything
When the time is right
It'll happen

情愛就好像一串夢 夢醒了一切亦空

Although we may not be together forever , every moment together, is moment we cherish
唔該巴打

沒有說過你要戰勝 留下歡樂便無憾

Thanks bro

貪心要多張得唔得?
有埋圖
England expects that every man will do his duty

唔該巴打

再忙還是要看海

Thank You

Perfect Imperfection.
Thx

Ambition

Always think twice

麻煩曬巴打

Save左
多謝巴打，麻煩曬

你也喜歡我 你喜歡使我難過

thank you巴打

可唔可以留張圖 巴打幫我加字上去？

遊戲人間

唔該巴打

唔知你係想要一張定係情侶wallpaper 整定哂比你

我遺憾抱緊你未夠

唔該巴打

請受小弟一拜
呢張真係好靚 仲有呢張圖條長公路都好match到句野

If I Die Tomorrow I Will Never Regret
張圖想要負極filter唔該巴打

Do what you love
Love what you do

唔該巴打

應該係fall先岩 幫你改左

my name

真正重要的東西用眼睛是看不到的

其實。我就在你方圓幾里

Let action speak for yourself.
唔該巴打

請教下 點整啲字後面係白底

樓主d圖好正 我都想要

也許會落空 也許會普通
也許這庸庸碌碌的黑白世界你不懂
生命中所有的路口 絕不是盡頭

皮已正

The one in front of you seems at your fingertips
but you can only look at her back
but never catch her up

thx 巴打

當世間明路行盡了 毋需見光也許更美妙

唔該巴打

Everybody wants to change the world
But no one, no one wants to die

Hasta la vista ,baby
唔該巴打

好靚，用左張

月半彎 淡如逝水一般映照你下落

好鍾意楊千嬅呢首歌
唔該曬巴打，跪求

我唔知你係想一齊定分開

God is dead
唔該巴打 想要耶蘇釘死係十字架既圖

Do or do not
There is no try thx

Don't look back in anger

I JUST WANNA STAY WITH YOU

唔該哂巴打

Thanks again

整左第一句咋 唔知咩叫迷幻風 咁樣係咪?

人生苦只如初見

巴打有無得幫得整
"Hold my hand till the end."

Believe

La vie est une fleur dont
l'amour est le miel

無忘初衷

你班仆街留完言唔撚正評

願你出走半生
歸來仍是少年

希望唔會太長，唔該樓主

縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

唔該巴

仲等緊

用我嘅夢想 實現你嘅夢想
皮已正 唔該巴打

Stay away from me

世界之大卻無處容身

唔該巴打

A lie will remain a lie
唔該巴打

Good judgment comes from experience, and experience comes from bad judgment

唔該巴打

做人點可以無火
Thx Ching

仼你設計

隨遇而安 唔該巴打

“I wish i didn't take life so seriously”
唔該巴打

唔該晒

“我愛你并不是因為你是誰，而是我在你身邊的時候我是誰。”
thx 巴打

I wanna feel your heartlines

好靚 多謝樓主

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

其實我那算寶貴尚有你寵先珍貴

活著必須革命
Thx 巴打

靚野

Be yourself

Run
Stop
Choose yourself
唔該樓主

如果可以希望整埋
人定勝天

1. Live and learn and never forget it
2. I'm proud of who I am
多謝樓主

驕兵必敗

希望樓主可以幫我整 我想提下自己要繼續努力落去 唔該哂

好靚 thanks

時間如刀不再溫柔
唔該樓主

感謝巴打先
未必整到我，如果整到既，希望整到句

一生懸念

Every end of the day
拜託樓主了

Just do it
唔該樓主

如果當初沒有當好知己
Thanks!巴打

Where there's a willy there's a way

''接受現實''
樓主拜託哂

Stay peculiar

"人生若只如初見"

唔該樓主

You cannot change the past. Though I dare say, you might learn something from it.

如果痛恨還是原諒懸在一線
誰又要親愛的愛得太過內斂

一想起你如此精細
其他的一切
沒一種矜貴

背景想深色做主色
唔該巴打

人善人被人欺
利申 唔識譯做英文🤦‍♂️

準時返工

你是千堆雪 我是長街

Don't forget to love yourself！
唔該巴打

慎言

唔該巴打

全國鳩頭犯有雞姦死罪

在你面前總是低微
唔該巴打

其實我不快樂
Thamks巴打

數字得唔得？ 2014-12-20 ，背景想係雲，唔該曬

All work and no play makes jack a dull boy

唔該巴打

king and lionheart

大減價益你啊爸
thanks

Lucky I'm in love with my best friend

What didn't kill you will kill you later

人生若只如初見
感謝樓主

I am yours.

I want something just like this
唔該巴打

大好青春要盡耗

麻煩哂巴打

You are my starlight
Thanks巴打

膽怯從來是你卻步的原因

Serenity
唔該！

傍徨亂世 可否經一劫引發更多愛

過客

多謝巴朾

Love is my religion

"Born rebel
天生反叛"
感謝巴打

搏盡無悔

born again still your boyfriend

清清地

We're All Mad Here

thank you 巴打

正評巴打

而我卻確信愛是恆久，碰到了你已無別求

thx 巴打

勿忘初衷

愛你。恨你

sometimes you have to accept the fact that certain things will never go back to how they used to be

未說的話 留在萬尺天牢

thx巴打

Hell just throw me

I don't belong to here
唔該你

In chaos.

好好活著 才能明白 活著好好
唔該巴打

life is so beautiful

Live a life you will remember.

Gotta stay fly

可唔可以跟住咁
Stay true to
Yourself

1！2！3！
HKU！

謝巴打

Stay Alive.
唔該巴打

吃得咸魚抵得渴

應該冇錯字

感謝巴打

好靚！ ❤

不要活在別人世界裡自我否定
卻要活在自我世界裡自我精彩
Thx

灰色人生

在很久很久以前 你擁有我 我擁有你

Despacito
唔該巴打

你先至係我夢想
唔該你呀樓主

Bring the smile along with you .

Make it rain or all in vain

I hate that I love you.

good judgment comes from experience and experience comes from bad judgment

Live a life you will remember

香港獨立

原諒我真的喝醉了 因為我真的想你了
Thx 巴打

留名先

carpi diem

carpe diem

仲有「其實我們專喜愛得不到的 手鬆點也好」

The worst is yet to come.

Kill me heal me
謝巴打

Mamba spirit

Chaos is a ladder

I will try to fix you
唔該巴打

I ain't even think of leaving some times
I ain't even think of letting go
iPhone7 wallpaper size thanks

You Can!

我想整日本京都紋章既wallpaper...比如係咁

Soon this will feel like a distant dream. Until then, may you rest in a deep and dreamless slumber.

啲字會唔會盡量差唔多style嘅font?
between啲圖好靚
謝巴打

It's been a long day

手可摘星辰

唔該

我要大地亦震撼

謝謝樓主

Walk my way. Why so serious?
有勞巴打

just keep me where the light is

To the moon and back

戒凍飲
戒宵夜
戒甜野
減肥加油

唔該巴打

再見 仍舊未能跟你再戀愛

想要個月亮/星空背景

之前有個wallpaper post有個巴打張wallpaper係有隻pepe 同底下有句my phone screen is brighter than my future, 張圖係卡通黎，好靚，不過位巴打無放到原圖出黎

巴打可唔可以幫幫手整返張

路漫漫其修遠兮，吾將上下而求索。

多謝

Stay young forever
唔該曬

1.From the moon to the stars

2. Without you I'm a wingless butterfly

辛苦巴打

Stay weird stay different
感謝巴打

I can't stop thinking about you

It's not how much time you have
It's how you use it

1.Those who dwell in the past risk losing sight of their future.

2.Yet live how we might, the wind shall blow.

3.I have no desire to gamble with my future.

求其一句就得
睇邊句你鍾意同順手啲
唔該巴打

維繫錯的一番友情 無奈已經不可糾正

乾坤一開, 三七氣流一開！

興幸人生中能認識你
Thanks巴打

極限 · 燃燒
Thanks

Forgiveness is between them and God
It’s our job to arrange the meeting

It's more than just a car
It's somebody's dream

唔該巴打

If you don't believe in yourself
no one else will.

唔該巴打

整張 「狗也不屌」

Thx巴打

The best is yet to come
唔該巴打

律己以嚴 待人以寬

謝巴打

"Go With The Flow"
感謝巴打

Everyone else is trash

唔該樓主

A bad day is only 24 hours
唔該巴打

師兄 想要一個
Leave the garbage-like life to find the fragments of life

Fuck Boy

唔該樓豬

遇上你我變得罕有

重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁

Thx 巴打

我還留在黑暗中守候
你卻已經遠遠離開我

nothing is impossible
唔該巴打

Keep Calm and Hala Madrid

唔該巴打

hope

1.Wherever you are, I always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side
2.與其在你不要的世界裡 不如痛快把你忘記

巴打唔該你 原諒我既貪心

GOT

The minute you think of giving up, think of the reason why you held on so long.

謝巴打

Opportunity knocks only once
唔該曬巴打

Love is a lie

唔該晒巴打

I love AE110
唔該巴打

You are the apple of my eyes
唔該巴打

能捉緊都算運氣 能拋開都要力氣

Never DoNe
Thanks 巴打

天道酬勤

麻煩曬樓主

I BELIEVE.

唔該樓主

DO what you want
When you are still young

而你撐傘擁我入懷中

黃葉會遠飛這場宿命
最終只能講再見

樓主

Time changes, and so must I.

one more light

The words I love you, lost in the unease

BE ALL YOU CAN BE

Sing me to sleep

唔該巴打

fake it until you make it

Thx樓主

好撚靚 好中意呢d style
但點解d圖好似矇矇地咁

Just a Dream

葉底藏花一度 夢裡踏雪幾回

那裏只得我共你

滿身傷痕

Trust the Process
唔該巴打

SO WHAT .

don't know do what
唔該巴打

I'MPERFECT
嗰 ' 可唔可以整到寫完imperfect之後先加上去咁
謝巴打

Whatever does't kill you, simply makes you...stranger

想要女model個feel好變態嘅做bg

整多句中文可以嗎

冇人話你唔得
係你自己話自己唔得
萬一你真係得呢？

會唔會太長

整得幾靚
加油呀 應該整到2046 都整唔完

you ain't the first, you're the last.

Cyrus , My World

Time flies
唔該巴打

幸福很難
唔該巴打

You are my one and only
Thanks 巴打

勝敗兵家事不期 包羞忍恥是男兒
唔該

Laid back

All or Nothing

Attitude Determines Your Altitude.

Put down the phone,
pick up the book.

強帖, 有時間先整啦巴打

You have never arrived, you are always becoming

張圖好靚，有冇原圖？

人生若只如初見，
何事秋風悲畫扇。

Thanks

She leaves a little sparkle wherever she goes.

唔該巴打

Do not go gentle into that goodnight 可唔可以要第二個圖

Eg 星空 夜景

感謝巴打

天色已漸明 哭聲卻未停
怎一覺睡醒 唔該巴打

There no boundaries between you and your dream

唔該巴打

弱水三千 只取一瓢
唔該巴打！強帖留名！

Born to lose,
Live to win.
唔該巴打

There are no boundaries between you and your dream

呢個先啱

唔該巴打

Life goes on

Hong Kong is dying
Thx 巴打

好靚
巴打加油
希望輸得到我

Now or never

C'est la vie
感謝樓主

你這是幼稚
請幼稚試一試

thx樓主

Dreamkiller killer

The different between ordinary and extraordinary is practice.

感激不盡

Onon99去買鞋，發現夜已深鞋店已收門

If You Can Believe It, You Can Achieve It

我超過意的一句
感激不盡

Don't stop when you're tired ，stop when you're done.

A simple act of caring, Creates an endless ripple

trying not to miss you so much
Thanks!

Let me know the truth
Before I dive right into you

辛苦樓主！

原圖好靚

霞姨請注視面前的我

背景想用星空圖黎代表張國榮星空既感覺，另外加JYY三隻字。

唔該晒樓主，我都知道要求係麻煩左啲但都希望你會盡力幫幫手感激不盡

如果說了後悔 是不是一切就能倒退 thank you 巴打

一齊呀 thanks巴打 好靚

啲wallpaper好靚呀
想問係咪用studio個app整

NOW or NEVER

We're all traveling through time together, every day of our lives. All we can do is do our best to relish this remarkable ride.

會唔會太長？

If you're not excited about it, it's not the right path.

To Live Is to Die.

如果心裡還有不甘心就還不到放棄的時候

I want to be your favourite HELLO and your hardest GOODBYE.

説了再見 才發現再也見不到

唔該樓主

希望巴打可以幫我整train hard, fight easy
用黎自己提醒自己唔好放棄

除非你是我，才可與我常在

想整多句唔該樓主

可惜還有心 無謂看得很化

Stay Classy As Fuck

唔該晒巴打

If I could just go back in time

小魔女大想頭

人會變 月會圓
唔該

thanks 巴打！！

第一張係我之前果張 真係好靚

魂牽夢縈

唔該樓主

天道酬勤

螺旋丸
thanks樓主

世界上少一個人都唔會有分别
所以要做少少野改變下個世界
令世界因爲自己有少少唔同
To:為香港而有行動嘅每一個人

我叫阿俊

I may be an asshole. But I am not 100% a dick.

心早己屬於你

一起逃離人類荒謬

唔該樓主

Whatever you like

整得sad啲

唔該樓主

Wish me happiness

唔該樓主

Forgotten

Just carry on. Don't mourn.

seize the moment

樓主唔係幅幅都整？

Actions speak louder than words

來年陌生的是昨日最親的某某

Keep going

幾時到我 #45

You are my favourite hello and my hardest goodbye.

You cannot find sadness through the test tube.

謝謝巴打

擁有你我的世界才能完美

想要張小白既wallpaper

You will go to the Paper Towns.
And you will never come back.

感謝巴打

Better to be hated than loved for what you're not.

唔該巴打

Only good days

Thanks

Can’t lose, I got juice
And they know I do.

Just say you won't let go

唔該巴打

Fly me to the moon

Dance My Life
唔該樓主

Good luck, and stay alive.

寒舍雙宿
陋舍雙棲
唔該巴打

哭泣聲絕無意義
Thx巴打 辛苦了

行到水窮處
坐看雲起時
Thx巴打

假使天你有靈開恩賞賜我一段情
等一生所愛變成等天打救這種絕鏡

車內籠嗰張好靚

It was a lie when they smiled and said you won't feel a thing

Dream as if you'll live forever
Live as if you'll die today

巴打辛苦哂！！
好感動，巴打稔得好周到

A bit of madness is key

地盤之猛鳩
唔該巴打

誇張只因我很怕 3Q爸打

剩一分熱仍是要發光 找緊美好

紅魔鬼！

跪求巴打

I am missing you

Thx ching

隨遇而安
唔該樓主

明鏡止水

Music is my life
唔該巴打

You're my sunshine
My only sunshine
(最好用向日葵做background)
吾該巴打

千里之行，始於足下

Thx 巴打

吾你老母

Safe and Sound

記住那關於光陰的教訓 回頭走天已暗
唔該巴打

勤有功 戲無益

唔該巴打

留名

While there is life there is hope
最好有海
唔該巴打

Everything comes to you at the right moment.
Be patient

無法逃避的 是自我 無法挽回的 是過去
唔該樓主

me myself & I

thanks 爸打

We just want a love, but what is love?
We just want a love but our life it sucks

Thanks 巴打

May the force be with you

You are not machine .

求時間變慢 不想迫於成長

I hate you, I love you
I hate that I love you
Don't want to but I can't put nobody else above you
最好係海或者星空 唔該巴打

擁不擁有也會記住誰
快不快樂有天總過去

你突然來的短信就夠我悲傷
支持ching

Blessed are the forgetful.
跪求樓主

You only live once .
唔該巴打

where there is life there is hope.

thanks 巴打

You survive , I live.

Thanks 樓主 高質 已正評

Nigga at worst, I could run the whole country

本來無一物 何處惹塵埃

這結局美麗過真相
thx 巴打

加油

what doesn't kill you makes you stronger
thx巴打

From Zero to Hero

難道我看不到現況正是結果

只知道感覺失了蹤，不知道戀愛這麼重

I can accept failure, but I can't accept giving up.

賢由心生 唔該巴打

Just be the one you want

thx

怎麼一不小心太瘋狂

Thanks

精彩不亮麗 起落是無常

世界只有這夜晚

Thanks!

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

thanks

LOVE_YOURSELF
麻煩晒樓主！

世上最美的花就是你

easy to say.
hard to do.

有時

My mama don't like you

上天為何不保佑
為什麼要我們接受

never forget who you are
the rest of the world will not.

夜深放下負

帶走傢私 帶不走的家居鋪滿過去

Thx

捉緊生命濃度
坦白流露
感情和態度

感激樓主

好靚呀！支持樓主

得之幸也 失之命也
唔該樓主

LiVE A LiFE U Will REMEMBER ◢ ◤

唔該樓主

The most powerful thing about time is it changes.
唔該樓主

what is your limit

Just say you won't let go

唔該巴打好想要張靚wallpaper

求巴打整 辛苦曬

我可以跟在你身後，
像影子追著光夢遊。

不要著燈 能否先跟我摸黑 吻一吻

愛上你我總在學會
寂寞的滋味

Rain Falls; Things pass

Thank you very much!!!!

我個名 唔該巴打

just do it 唔該

又黎

想整多個

就算世界無童話

thx巴打

失去的，總是比手上握著為多。

麻煩曬巴打

千帆過盡仍是你
唔該巴打

LIVE WITHOUT REGRET
thanks bro

但求落幕無悔
唔該巴打

1. We're the captains of our own souls
2. We're just beautiful people with beautiful problems

多謝巴打

Tomorrow is novel

求下樓主幫手整 上次我一直有求

Miracles can be made but only by sweating

時間唔等人

With great power comes great responsibility.

Thx 巴打！

Hope To The End

唔該巴打

如果再相遇，我想我會記得你
唔該巴打

Be myself
唔該巴打

Be a part of history

Why so serious

Thanks 巴打

強奸不成反被操！

Life is beautiful because of people we meet

行到水窮處 坐看雲起時

The stars are beautiful, because of a flower that cannot be seen.

張圖可唔可以要呢啲feel

因為好想同life is a game配成一對

simplicity is the ultimate sophistication

唔該巴打

Save咗巴打張everything you've ever wanted is on the other side of fear

可唔可以嚟張
Success is going from failure to failure, with no loss of enthusiasm. - Winston Churchill

Thanks

hong kong independence
thanks bro pls

1. That's something only love can do
2. 留我做個垃圾 長留戀於你家
唔該哂巴打

Look at the stars.

麻煩哂巴打

The quickest shortcut in life, is to realize ahead of others that, shortcuts don't exist.
Thanks!!

要呢隻feel嘅相吖 唔該巴打

NVR LOSE DAT FEELIN
句野對我好有意思 樓主之前睇唔到 希望再留今次有我份

耐心等到終點的那刻 再擁抱
唔該巴打

Work Hard
Play Hard

Life is a drink
Thank you

coz few people have money

One. Nothing else.

感謝!!

talking to the moon.

thanks

Tell me I am not dreaming alone
Thx 巴打

只因一起堅持這份傻勁

Thanks

無欲則剛

萬分感激

Every moment is a gift

空夢一場
麻煩晒

人海茫茫，能相識已經是一種緣分

遠方的您過得一切平安嗎

唔該巴打

唔錯

Everything that kills me makes me feel alive. Thanks

Just say you won't let go

又係我啦希望巴打見到 唔該巴打好想要張靚wallpaper

Beauty Provoketh Thieves Sooner Than Gold

Circle of Life

巴打整得好高質！
感謝巴打先

I'm not good enough

Who fucking care

唔試過又點知唔得

You don’t get what you wish for, you get what you work for

唔該巴打

閉起雙眼你最掛念誰

You make choices and you don't look back.

Remember all the sadness and frustration
And let it go
Let it go
唔該巴打

as the olden days

唔該哂巴打

Live without faith.

我只能笑著帶過

唔該巴打

我名 唔該

Keep it simple and belive.

我只是一個Condom。 唔該曬巴打

看吧，星星只有在夜裏才璀璨奪目啊。

活得精彩結尾切勿流眼淚
唔該巴打

keep distance

唔該樓主

浮生若夢

多謝樓主

Cause we're young and we're reckless

Thank you!!

Yesterday is history.
Tomorrow is a mystery.
Today is a gift.
That's why we call it present.
唔該巴打

Don't let lazy beat your life
不要讓懶惰打敗你的人生
句英文google翻譯返黎，錯左麻煩幫我改下，或者寫中文都得

不求無過，但求無悔。

How much you wanna risk

belive in tomorrow thanks

有冇唔要字，純圖?張圖好靚

世上有些事怎麼可再次

我要一步一步往上爬 等待陽光靜靜看著它的臉

Thanks

未厭苦 不怕死 那天的你我
Thx巴打

Move on

唔該巴打

You are my sunshine 🌞

我要將你拯救 逃離人類荒謬

Thanks

if you want something you had never have
you gotta do something you have never done

夢
想就可以

巴打好嘢

1）其實我那算寶貴 尚有你寵先珍貴
2）全因有著你 快樂編寫我動人日記
可唔可以兩句用呢張圖整
整係右下角個個位
唔該哂巴打

Whatever doesn't kill you makes you stronger

也許不應該只為昨天放棄現在

thanks巴打

屌你有晒圖又諗好晒就自己整啦

quote我個句做咩野

跟著別人腳步走的路而行，往往也只能看見人山人海。

Evil maybe powerful,
but Wicked Always Wins.

第二人生

Yesterday said Tomorrow

唔該巴打

晴天陰天雨天 你在何地 代表我天氣

感謝巴打

想要張
「世界對我太可惡
我愛你卻極頑固」
唔該哂巴打

仲有沒得整(>'-')>

排下先

Be strong and fight back

You make me GLOW

Dance is my life

何必要搵番個前度丫
做我女朋友咪幾好

樓主呢

巴打 你係pin interest 用咩keyword 搵啲圖咖？

要燒毀眼內有過你日記

唔該晒樓主

even a broken clock can be right twice a day
don't let our worries dictate who we are

謝

醉瞹hang豬

辛苦曬樓主
期待著大師作品

Dream it
Do it
Make it

look on my works, ye Mighty, and despair!
有無電腦wallpaper?
睇完套戲之後呢句野真係上咗腦

高質
巴打可唔可以整個All the above
係我鼓勵自己座右銘

決擇

已棄post

I Want Something just like this
唔該巴打

不以物喜 不以己悲

thx bro

仲味有圖

啱硬㗎啦！拍定手先！
唔該巴打

We will never fight alone

可否幫我整呢句 因為ex有用開你整既wallpaper

即使分左手 我都係希望佢可以記得呢一個句子

因為佢之前好鍾意既

It's hard to forget someone who gave you so much to remember

真係希望你可以見到

謝謝你

行到水窮處 坐看雲起時

唔該

有排等等

If you can't beat them join them

最好 Dark d thx

物極必反 唔該哂巴打

腦袋空空
行屍走肉
想改變自己
唔該晒樓主

One day at a Time